有冇人覺得呢啲車好型？

好撚型 睇得出車主好有心機改車

真係唔識欣賞

Ricer

你識乜撚

係咪考緊logic, 以上圖片那一張與其他不是同一個類別？

睇吓呢架eg 有晒全車包圍大尾翼 仲要用cardboard嚟做 可以減低架車嘅重量 簡直係carbon fiber嘅平價版 而個車轆有wheel cover可以令到架車有更加順嘅air flow 嚟到車尾佢個車尾有大尾翼 又可以好似senna咁做到high down force 高速行駛同過彎都夠晒貼地 車尾換上左5寸死氣喉可以令到架車有更高嘅engine output
總括言之佢哋咁改真係好聰明

實用性係負數, 我真係唔識欣賞

犯了雞姦死罪係邊

冇人識欣賞？

你講乜呀

呢架車一望就知佢改widebody 可以換條頭285 尾355 tire 落架車到嚟增加grip 佢又係車尾放左兩個jet engine 從而做到Hybrid 而個大尾翼又係可以確保行緊500kmh果陣夠晒穩定

呢架車仿照f40個車身設計 令到架車好有流線型 而車身嘅窿同線係可以令到架車有更好嘅 air flow 從而增加grip同減低 drag coefficient

係 犯有
打錯字添

Riced af

依啲先係車黎架，香港啲mk仔學下野

咪係

一部Prius 都型過你呢d

呢架都好少少
不過呢架車本身係咪掃把佬360?

唔知 我都係上網求其搵圖

Skoda嚟
RR車

改埋bodykit仲唔屌打911?

Chevy Corvair 先至係我想要嘅
RR房車

不了

你架車？

燒比你

留返比你

你啲twste停留係小學生level

Taste

樓主考到牌未?

一take pass左